「香港精神」英文係咩？

等外國傳媒問20連勝曹星如果時佢唔洗口啞啞

The Spirit of Hong Kong

My spirit powerful

many ant angry the elephant dies

selfish sprit

i^

hong kong sperm god

No money no talk

I go to school by bus.

Lion Rock

Never Leave work
OT everyday

do lun die pppl

No OT no life

Money

working forever

Tmr need work, no la

Mou jing sen

Hong Kong Semen God

MONEY

Hong Kong Independence

Slave

No big 鵬

servility spirit